%@metapost:6symetrieexo53.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
En utilisant ton équerre et ta règle graduée, construis:
\begin{myenumerate}
	\item Le symétrique $A'$ du point $A$ par rapport à la droite $(d_1)$.
	\item Le symétrique $A''$ du point $A'$ par rapport à la droite $(d_3)$.
	\item Le symétrique $B'$ du point $B$ par rapport à la droite $(d_2)$.
	\item Le symétrique $B''$ du point $B'$ par rapport à la droite $(d_4)$.
	\item Le symétrique $C'$ du point $C$ par rapport à la droite $(d_3)$.
	\item Le symétrique $C''$ du point $C$ par rapport à la droite $(d_1)$.
	\item Le symétrique $D'$ du point $D$ par rapport à la droite $(d_4)$.
	\item Le symétrique $D''$ du point $D'$ par rapport à la droite $(d_2)$.
	\item Le symétrique $E$ du point $D''$ par rapport à la droite $(d_3)$.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{6symetrieexo53-1}\]